====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pourquoi s ' arc-bouter sur une image unique de la ville , un peu passéiste , organisée autour d ' un seul centre , alors que l ' urbanisation du pays a déjà très largement modifié cette morphologie territoriale classique et que les usages façonnent déjà cette multipolarité ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

